將軍澳道又撞車

一個禮拜撞幾十次

六車
包尾果部撞到爆哂氣袋
星期日真係搭車好啲

明知落斜就唔好揸咁快，累街坊

呢個仆街位，藍田落黎既車想cut去最右落觀塘，將隧出黎既車就想cut左落東隧，班車神又唔肯讓咪成撚日撞

Google Map, 出官塘條線係深紅色 ！

係巴士上面 dllm 果頭真係好多假日車神

自己抵死又累埋街坊，痴撚到咁埋驚死俾人cut結果撞到自己車都冇

政府規劃勁囉
喺寶達轉落觀塘 呢個位cut到仆街

本身預你地山上用協和街
只係呢條路快好多
起咁將藍隧道應該少啲車cut返左線 會好返啲